何君堯是好撚仆街的 由始至終佢先係將民粹發輝到至極果個

條撚樣持住有黑底back up 同埋鄉事背景
最叻就係講啲正常人覺得無厘頭 但啲冇乜腦嘅廢老鄉下佬最入耳嘅說話
大家係度笑佢話尋日有勢力干擾係on9 但呢啲偏偏係廢老最buy嘅
佢最重視係個人利益同有幾權力 又唔使太理中間派選民

丟佢落垃圾桶